其實口號唔係咁譯...

唔係'condemn the police violence' 啊大佬